遊行人多，係咪聚集物資既好時機？

如題